[ICAC?] 警犬食養心殿七折

係咪報得ICAC? 呢d垃圾餐廳真係留番比狗食

個優惠係比所有公務員係冇問題

全部同我入黎！教你下一步點做

台狗

假野嚟 同台灣果間無關

佢係支那狗，學支那人咁抄人地公司名

咁留返俾公務員食啦

報得，如果入面果啲係警犬

聽icac講座講因爲公務員身份有利益係有問題

原來香港間養心殿係假的

同場

Push